527 贏嘅機會係得 10%

無錯，524 係近期來講最多人，但講到底都只係兩萬多 D。

好啦527既目標阻止國歌法立法，做法係同612同一個做法。

524假日都係兩萬到，527係平日自然少起碼三分之一

大家都預視到527好有可能要正面衝突，者係門檻又高左，結果人數更少，換言之嗰日贏嘅機會可以話更細。

仲要係金鐘地帶，對方一早部署晒，根本冇得玩

真係要諗清楚

其實今日行動已經好有效果，全世界都知香港人未放棄，香港人可以做嘅嘢已經差唔多做到盡。

之後真係聽天由命

反到國歌法又點，國安法先係大佬

1%俾多

點為之贏
輸少當贏？

其實係

10%？咁樂觀？

不推文

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

民 建 联 国 安 法 问 卷 调 查

贏乜鳩，打機呀？十點安坐家中咪贏

又嬴輸論on9

冇錯 贏嘅機會係好低 可能唔夠1%
但如果選擇放棄 就係100%輸
你唔做始終要有人去做
可能出左門口就以後都返唔到黎
但係試問有邊次唔係咁?
最後,527見
香港獨立 唯一出路

問題係
當日埋大咁撚多人都攻唔入
唔係撥冷水，攻得入立法會？

咁係咪唔出？
On9

不過我覺得個重點唔係成功定失敗

而家盡左力
唔得都無計
國際戰線等同同左人講，佢強姦我，我大嗌唔好，用力反抗都失敗

黎明行動會唔會更好 有埋學生

一切但求問心無愧
其實黑警開真槍已經唔洗玩

但真係任由人強姦，唔反抗？

你點計的?

投降啦
準備移民算

乜撚野叫贏？
五大訴求都達到？
香港獨立到？
定支共倒台？

呢一年 香港人都冇贏過
你覺得5.27得一日會贏到？

點分輸贏
佢實照過
Zoom開會都要過
過左叫輸定點

笑死

全香港訓係屋企，贏嘅機會都唔係0

全香港勇武，贏嘅機會會增加1%

未做盡，要做文宣，52728要多人過今日

冷氣記住較25.5度 環保啲
你諗下由送中條例開始 如果唔係次次有人出黎
你依家可能幫維尼奶緊袋底
笑死

Tui

會唔會太自私
明知係學生都仲要堆班學生送頭？
特別係中學生

0%

又送頭？ 送你老母咩 學生係人 其他人就唔係人？
你前線全撚部都係中學生啦

200萬黃絲今日出得2萬都唔知有冇

10%好撚多喎 有冇呀

國歌法比國安法真係好少事
留下力la

中學生 得十令歲
有啲中一 十二歲
見過有啲未學識保護自己
又唔識變裝
帶住個書包 入面裝晒書咁跑
跑又慢
個下未識反應走唔甩
俾人拉咗

27號中學生又開學
又叫佢地個日黎明行動

大人係人 要學生幫大人三罷
咁唔係自私？

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

527想象中係612咁嘅做法
但實際上一定做唔到

簡單講....就黎輸

又係35個comment都上到熱門究竟點解

10%太多了吧？
而且根本無一次抗爭稱得上贏

agger, 今日成效有就夠。

唔好再去理國歌法。
等美國表態就最有效了來緊。

今日已達到你再推惡法我再反抗

而家開始反而大家打多D國際TWITTER 戰線更重要

只有贏同未贏

國安法可以做嘅野
多過國歌法好多

不過689提示話國安法執法要好大陣象

但睇番國歌法本地立法
應該可以鳩拉
即係一個要黎高調捉啲知名人士
一個要黎低調鳩拉平民

又水班細路出去
你有冇人性？
次次出事就係班中學生
利用人地既熱血要人送頭
屌你老母

全港撳美金現金

咪撚益中國

睇死你班和理非冇膽做

依家我叫佢地去？ 我既意思係大人出嚟幫佢地唔洗番學
我自私既就一早唔理反送中啦

收皮啦散水撚

就係想講
連judgement都做唔好時
就水人出去同人打
根本係送死
中學生好心返學讀好書啦
呢d場面你未夠一定人生閱歷去處理

送你老母臭閪頭咩 我洗撚聽你班冷氣撚講？ 我表達意見唔撚得？ 你唔想班細既有事咪罷工囉 做唔做撚到呀？

我覺得成本好高

冷氣軍師真係好野，勝率亂鳩咁計。

香港依個棋子 的確係輸左。
但成盤棋局無輸到，因為香港真係做到攬炒。

理由：
1. 中共收唔番台灣，蔡英文連任。
2. 美國之後經濟制裁中國
3. 成個世界都睇清中國
4. 香港外資撤離

樓主，你用錯方法問，如果你問「邊個真係一定會527出現，唔好水人出去」，我相信個response會好唔同

明明要立惡法先有望攬炒
點解會變左個個聽到惡法就驚到賴屎咁

Btw今日有無統計成績表出爐

同意樓主
今日又百幾二百個手足又好市民又好拉撚左
你老母吹人出去

係呀
我冇唔俾你講呀
只不過係提醒你講野就負責任啦
現實係唔會有人罷工
然後一堆細路比人班人呃撚左去
然後就坐成十年監

6.9 6.12 6.16之前，我諗住《送中法》100%過

10%已經好多 盡做

今日2萬人？你搞笑？

盡做

班黃衞兵軍師又害鳩死120 人 一啲就因為國安法送左中

90%係學生

乜都用贏唔贏嘅心態睇，小學雞咩

你真係縮返入你老母個臭閪度啦 使唔使睇吓由以前到依家被捕嘅人年齡層分佈 成年人係佔大多數 你老母臭閪你好意思講全撚部都係學生 不過又係嘅冷氣軍師撚知咁多野咩 淨係識叫人做姐

你都幾好笑
我話有埋中學生炸 冇話過叫佢地衝喎
中學生咪番學囉 我有我嚟明行動 兩者冇衝突
拎中學生做cover係咪唔得？

10%咁高，要去了！

現實少少，個日平日仲要勇武人數要多過今日一定無10%

btw好多黃店個日罷工，流水式遊行會比較可行

打機咩贏唔贏
呢場抗爭分分鐘要十幾年
一日半日算得d咩

你唔撚好出，港共就100%贏

你落撚過前線未呀 大部分都中學生呀屌你老母 呀軍師
唔知頭唔撚知路話被捕人年齡層
被捕人年齡層係咪指前線俾人拉個啲呀？

唔做就1% 都冇

10%太樂觀

一定要三罷？ 一定要細路出去幫大人三罷？
用個腦諗下先再出聲
十一月有幾多細路清晨六七點無咩人個陣俾人拉咗
呢一年三罷得出結果係咩

你依家發表既意見係水緊班學生出去

下我只係講左句有埋中學生 咁就係水鳩人出去？你都叻

其實係咪好應該諗下一定要去金鐘 大家挽左咁多次 都知個結果會係點 有時候係米轉下地方係好難做到？ 唔好同我講有咩港島情意結 大家冷靜諗下係米可以又做到6月果時嘅效果 果時手足可以前一晚通宵去定 我個人唔建議又港島 開花or九龍同港島分開挽我始終覺得係比較好嘅方法 請理性分析 唔好屌屌聲 如果為咗個話畫面靚 之前已經有好多畫面比你慢傻打j

只係因為比狗趕聚唔到人， 唔好做放負撚

你想阻立國歌法唔去立法會去邊

有啲仗係必輸都要打國安法前絕地反擊

就算圍到立法會又點 議會入面啲人唔做野 有撚用咩
今日已經俾外國睇到我地嘅民意 難聽啲講527圍立會真係等送頭 諗下有咩alternative嘅野可以做仲好過

你都識問有邊次唔係咁
咁點解唔諗下落力喺其他方法，反而要繼續街頭陣地？
唔係驚唔驚嘅問題呀
你驚佢會開槍爆你頭，你唔驚佢都係開槍爆你頭
唔係大家熱血啲就會刀槍不入㗎

咁係咪比藉口唔出啊 屌你
講呢D嘢都曬鳩氣

對住呢啲論調真係得一句可以回應
唔出嘅話贏嘅機會係0

612果陣朝早成堆防暴圍係政總大門，示威者仲可以直行直過
依家應該無咩可能

每次遊行目的都唔係贏
你咁講法係咪唔撚應該出

九唔搭八！

圍住唱歌=贏？

依家成件事已經升級到中共 同美國&成個自由世界嘅角力
要畫面去show香港人反抗嘅 今日有
同埋中共一出国安法 其實成個立法會已經係垃圾
就算比你阻到一次開會 佢擇日再開/直接將國歌法加埋入附件三 搞掂
但因為圍堵立法會/各種阻止而被捕嘅手足 佢地就game over 面對非法集結暴動等等
自己衡量下為左一時之氣值唔值

好嬲好嬲
返屋企食食下飯打下國際線民主就會喺天跌落嚟

不要說推
說 527

係零呀

點為之贏先？

正喎
有10%咁多

算啦班垃圾泛民入到去又唔準備好立法會入面
大佬又要班細嘅幫你班人沖
泛民可唔可以做多D呀 完全唔夠囉

幫你講埋： 我分化我熱狗 我仆街 我期望過高

睇住你地冷氣軍師永世就淨係識喺度打字 真係好笑

一定係黎明行動 凌晨5點開始行動

莫講話10%， 就算係1%都要出去反抗

中學生自己都要番學

次次行動前夕實有呢類po

10% 點計出黎

我覺得係for表態多過真係阻開會

大家打Twitter啦

因住俾人屌又水人去送頭

一齊出嚟唱國歌囉

大專已完sem

未做盡， 去Twitter 打國際戰線

重點解釋 1.香港人冇放棄 2. 香港國安法有咩問題，同外國國安法有咩分別 3. 國安法對香港經濟同國際金融中心地位影響

其實應該好似7、8月咁 日日都有。 得嗰一兩日班狗根本夠時間集中諗對應方法

-
國際戰線長期要人

其實上年612之前嗰幾日都喺咁諗

69之後777話繼續二讀，手足們灰機，當612喺end game

69一百萬人上街，612嘅人數照樣唔多，一樣阻到港共立法

有人話今時唔同往日，班狗一定會嚴密部防，手足一定圍唔到立法會，甚至連金鐘都未必去到

回想當年佔中，手足未必頂到tg,心態未必夠堅定。2019，各人都成熟咗，繼續企喺對抗支共嘅前線

距離反送中活動嘅開端都有一年之久
手足們，行埋落去啦

其實我相信大家都有晒經驗
出得嚟咁多次都知道
金鐘真係唔係一個好地方
同九龍比可以話係差天共地
其實我真係建議轉地方
都只係想保護手足

支那主動立惡法去攬炒故然係好，但出黎反抗之後，支那仲強硬立法，世界制裁得支那更徹底仲好

而且上星期先跌1400點唔夠，新盤仲有人入飛，仲未有共狗燒炭自殺，邊係攬炒

唔搞既話只會炒香港人，搞落去先有機會炒支那、有機會香港重生

聽咩天由命啫⋯
我哋國際，香港文宣戰都未做！
大把嘢可以做！

國歌法真係要靠班議員點玩
如果內外兼備都可能多0.1的希望

準備幾個plan 到時睇人數決定
人數唔夠 包立會係好高危嘅行動

最怕果日變左無作用既犧牲
一日又損失幾百個手足

文宣做多啲：

有無諗過佢地就係想我地咁諗
推一個惡法蓋過另外一個相對無咁惡嘅惡法
之後國安法就會順利通過

國安法點都會過，班人係北京，你搞唔到佢。宜家只可以打國際線

28/5 ？

國歌法，碎料。

點樣叫做贏點樣叫做輸
咩標準

你們付出已太多...

在現在形勢下，衝衝衝已起不了作用。再玩下去，年青人會損失最大。

夠唔夠你都包唔到

今日十萬都無 睇嚟香港人都接受國安法

當初咪講好咗攬炒成功就返屋企瞓，而家對家幫埋你手仲岀去？

support 樓豬

仲有人鏈呢個選項
今日狗狗無玩2000票控好明顯係無可能告得入
上次人鏈有幾多人被捕被提告
人鏈係自發無大台嘅即興行為
所以唔係非法集結

一於多條戰線分散佢老母狗力
鍾意罰抄咪由得佢抄
1000人 10000人 100000人 1000000人
抄佢老母天荒地老
九龍入元朗國出新界再去港島堅尼地城老銅灣仔柴灣直入青山
罰抄到無曬紙罰抄到手軟腳軟

破佢老母限聚令大法就係
人數超過8個千八萬倍
性質395識7
隊形守法保持2米社交距離無限延伸18區
勿做跟尾狗行得正企得正，狗狗要搜查咪由得佢原地搜查；千祈唔好做跟尾狗、狗狗刻意數人頭12345678陷害你就唔好睇啦

呢d惡法唔係話阻止就阻止得到
淋病老母都搞唔掂莫講話屎近平

我地嘅目標從來都係國際
畫面夠靚對比狗共醜陋就perfact

咁你527留係屋企諗下計啦軍師
我小卒仔點都會戰鬥到你諗到計為止

今日d狗中午時份都比較留力 跑幾步就算 唔知有乜意思 今日既事情都唔好作為成功既例子 527我地需要其他方法 唔可以用一貫做法

嗰堆唔出嘅 都唔知jm9
要出嘅 一定會明白當中嘅風險 後果 成果
都係絕對唔成比例!!

今日係 527係
一直都係 直到光復香港

兄弟爬山 唔記得 就寫低 點喺床頭
班阻膠 令到冇人出去
先係送手足去死..

527見

同意，屋企要人

大台出黎可以堅持多半年/月供1000個東南亞 中東 南北非 勇士

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

你確定今日得兩萬？

我覺得問題係出目標上
好似今日咁,其實講到尾就只係普通遊行,重算班狗郁唔郁手都冇辦法透過遊行比到壓力政府
人冇以前咁多既其中一個理由係部份人唔知道應該/能夠做啲咩邁向成功

國歌法, 其實平時都唔會唱國歌架LA

出完俾狗咬埋 港共贏多1％

唔出去架話 外國人會覺得香港人都支持 咁就唔好喊無人幫香港

咁係咪即係有機會?

係呀，你地冷氣最撚叻啦
527我會出，完

主動武力只適用
佔領警總，中南海先有主導權

否則都係同領事館傾下計，國際線，遊行下

一次定勝負？

咁多個手足死既死 傷既傷 都仲要堅持打陣地戰 你喜歡啦

算啦
班人企係道德高地
工唔罷
叫人出自己唉冷氣，一係話水人出

依家唔再同69 612一樣要跟規矩做，而且連國安法攬炒都出埋，基本上共匪已經show hand
出去已經唔完全係為阻止開會本身，而係做比全世界睇。
至少唔會有外國報紙寫新法經立法會正常程序順利通過，而係寫即使主流香港人反對，支共都仲夾硬黎。
呢d係外國選民眼中，就係令佢願意選反共領袖既力量，你睇下連拜登都要扮反共，你就知民意係點。
依家個情況係香港可以話99%救唔到，但如果外國反支夠大力，支爆後或者有生機。

啱，之前咪話要工運

10%

你對港共都冇10%啦，依家直接對中共呀，醒下啦。

放負post 拉

傾下點做先

無人話打陣地戰？我邊隻眼見到我寫？歡迎提出方法改善，唔好放完負就走撚左去

真係要諗清楚。。。。。

五毛話要出去

你句statement 前設已經假設咗學生出去啦
你同意呢個情況 亦鼓勵黎明行動
咁已經簡接緊鼓勵學生出去啦

唔打陣地戰 點入立法會啊 點阻啊
唔守個位 建制照開會 都照過條例
無方法 就由佢過 由支共攬炒
就好似一開始話出解放軍 就返屋企訓覺囉

【戰後檢討】「包圍網？夠多人就唔驚啦！」「咁早話撤，你係咪散水撚？」

你睇下依個post先 今日我都有出 架警嫂一出咪又係四散 加上個包圍網 d狗要包 根本係想唔想既問題 肯包就一定包死哂

我一向都唔鍾意中學生出嚟抗爭 依啲唔係佢地要經歷既野
你想屈我點屈都屈到
每一次都係要搵人cover 路人又好 和理非又好
有中學生cover起碼班狗點都要就住就住
咁我又點樣間接鼓勵呀
同埋如果中學生唔想出 我點鼓勵都冇用啦
屈我前設

過多陣就俾人直接中出，仲掛住個bra有冇俾人除做乜不如直接改做反抗國安法，當蒙面法依啲天降法例一樣咁，18區全民反抗仲好

肯定個個照返工
出來既只會得學生

10% 咁多 會不會高太樂觀呀

撤回送中 唔算嬴??

527係要罷工

上年71 突破攻入立法會, 算唔算嬴左??

如果要攬炒

咁點解上年6月要100萬人出來反 送中條例

不如直接比送中條例通過, 咁就實現攬炒囉

```

睇見都覺得慘
中真槍既全部係少年 比人拉果D又係學生

國安法 好似話會係香港設立 新機構 執法
我認為可以等佢係香港設立左 新機構 之後, 再日日去搞個新機構

不過唔知 新機構 會設立係邊
如果佢設立係一座 無人島 到, 咁真係吹佢唔脹

今日其實同 229太子 一樣, 都係因為太耐無街頭衝突
黑警 衰輕敵

你知道中聯辦係西環，你宜家連行埋去都行唔到

唔係想屌任何人，但今時今日上街代價真係太高，希望勇武既小心行事，和理非既都keep住兄弟爬山

想香港成年人出來抗爭

唯一方法是香港經濟崩潰, 成年人失業
到時佢地會勇武過學生

睇下D藍絲, 次次都拎把刀出來斬人
當藍絲都失業, 咁佢地矛頭就會指住政府

五大訴求 缺一不可呀

你不如同中共講：你地支旗 少一粒星 咁仲係咪國旗

開花
但要小心屋邨藍絲

唔駛強調個百份比
從來都唔係有希望先做
光復香港 時代革命

唔係淨爭一時，係要俾全世界睇香港人唔會放棄。

咁你又有無睇呢條片？反抗，佢地仲驚過你

贏乜撚
出黎一兩日搞鍋勁既就可以推翻到個政權?
依家係長期抗爭
每一個活動都咁重要

一時之氣呢句八搭
所有活動都唔撚駛去

睇左啦 俾多條你睇

你咪睇一條半條就打哂飛機啦 poly個次你有無去啊 無去唔緊要架 去睇片啦 d狗出車玩gta 出震撼彈 出埋水炮車 玩認真 你仲驚啊

今日人都聚唔到 點計人數

我有去都唔同你講啦，你唔想去就算，自由意志

得2萬人未放棄咋
198萬人去左邊

行街啊，唔係講好左咩，真係行街

驚真係正常反應
任你係幾撚勁既seal team six都唔可能應對到突如其來既高空擲物
點知你掉係水樽定雪櫃
唔第一時間搵cover想人企定定接實你d投擲物咩

527 應該睇怕可能都會輸.... 請大家blackbloc...
今日便服落場出手真係好易GG....

似有心放水 其實佢地一早已經企好哂位 要大圍捕唔難 同埋今次只係跑一百米左右就收腳 好似回復一開始咁既 唔知咩原因 所以呢次唔好作為參考

勇武其實可以早少少離場 等和理掩護離場

不如諗下成個運動邊日有贏過

其實達到目的後唔走拖到夜晚180人被捕係想點，
上面巴打分析好清楚，
今日係黑警放水，唔係自己勁，
有命先做到世界冠軍架嘛

夢遊完手足可以全身而退已經係最頂級既贏，雖然好似仲荒謬過香港可以獨立

唔攬炒
唔通諗住香港贏到中共？

有10%咁高
召喚三哥圖

你估佢唔想

其實再講612已經冇意思，果陣大家都唔知對方底線，加上有集會幫手聚人。
527班狗一定重軍部署金鐘一帶，連入場嘅機會都未必有，對家武力程度已經幾何級數上升，比612果陣難度高幾萬倍。
勇武再熱血再大膽都係血肉之軀，論武力永遠都唔會夠打，成日話和理非對狗0傷害，事實上勇武對狗傷害都幾乎係0。
不過唔試過冇人知結果，驚就唔做咁樣樣野都唔洗做，只可以靠自己睇路執生。
527希望仍然見到有人

點為之贏啊？贏係阻擋到條國歌法？定係你嘅意思係要打到黑警落花流水？後者一定冇可能喎。

原來我係5毛

Block多隻
拉

其實勇武示威 一向都唔多人
睇番上年既勇武抗爭, 都係得幾萬人

100萬人, 200萬人遊行, 全部都是民陣搞既 和理非 遊行, 先集到咁多人

起我底啦拉&block

你已被列入黑名單

71攻入立法會 已係嬴左

第一次突破黑警防線
都是唯一一次

上面就係講緊, 只要勇武, 就可以打敗敵人
因為敵人都係人, 係人就會驚

就好似你所講, 強如 海豹
在紅翼行動, 一樣被塔利班追住打

烏克蘭人 都係勇武打嬴 特種部隊/防暴隊

我就係問緊

既然要攬炒, 點解上年要阻止 送中條例??
直接比送中通過, 就是最大攬炒

當時有外資講到明, 送中一通過就撤資, 擔心被中共捉番大陸

三分之一太理想

勇武對黑警零傷害, 係因為香港人唔夠勇武

睇下2014年烏克蘭人
打到黑警 狼狽逃走.........

比段片你睇

兩分鐘開始

你唔好淆亂偷換概念啦
你嘅反問無意思
溫好書追曬攬炒巴嘅post先 ok

527會出嘅大部份我諗只係會係有一股熱血嘅年輕人，其實我覺得今日都做到外國報紙想要嘅野，短時間內就算冇呢類活動都唔緊要

唔好玩啦ching你條片入面嘅警察同香港班恐怖份子點比?
香港果班會乖乖地拎住個盾任你打? 你拎住魔法未行到投射距離已經中左槍啦，都唔講開車撞人果啲，唔好再妄想/鼓吹勇武可以夠狗打，呢個係事實。
要接受現實先會有改善。

我反而係諗係米一定要用圍立會呢招
始終當日既駐軍力一定極高
當然我唔會阻止大家去圍，我只係諗會唔會有其他方法

老實講唔係攻入 係對家放水

就係呢啲滿腔熱血
令到全部人都不思進取
呢個係長期戰 我地冇可能一直一成不變

而家就咁行過下一秒都唔見左

10%？唔係0%咩，搞咁多野，不如叫美國收50%關税，影響力仲大

其實527既勝利條件係咩？
阻止議員入去開會？
爆多次立法會？

真心問

咩都唔做0%

放棄就連0.01%機會都無

Show blocked user

好聽說話人人都識講
係講低熱血嘅說話叫人出去嘅時候
不如都提出一個行動風險減低嘅方法或者方向
因為好聽說話好易受落 真係會有人因為咁而出左去

現實唔係睇戲 沒咩end唔end game 大世界唔會因為小人物嘅熱血而改變
我地係弱個邊就更應該睇清楚自己做到乜 做到幾多
唔係一定下下硬碰先係行動嘅 抗爭都過左咁耐時間真係要變通d 要考慮更多成本效益 有進步先係對得住手足

冷氣軍師太多

想要低成本，自己風險低就呃班細路去衝